是靚午 琴晚食剩的薄餅盒子

點食得嫁

Pizza Hut?

羊屎pizza？

好味

即時13:00
全世界入嚟推呢個post上熱門！

(煲大佢!!!) 白領工會有手足因罷工被OK便利店解僱！！嚴正譴責當局無理打壓，製造白色恐佈！！全城追擊OK便利店！！

圖文不符 冇盒

PIZZA BOX

想食

抄post 拉

是

正

是靚晚 下午吃剩的隔夜薄餅盒子

無了,已食哂

屎

個款似pizza box,煙肉漢堡批？

多寶